月入3 4萬又如何

今年26歲
每個月儲到1萬 家用比一萬
冇父幹 都係買唔起樓
住公屋 一直都同我啊哥同間房 完全冇私人空間
連女朋友都唔敢識
係香港呢個環境好辛苦
屋企人窮真係好灰 做到成隻狗但係完全冇回報
冇嘢喺屬於自己。
有冇人身同感受

比咁多家用做乜
屋企冇退休計劃咁廢柴既 叫佢自己申請綜援

屋企窮老豆又賭開錢

完全唔知點樣改變現況。。。

On9 唔戒賭就cut家用

照樣搵個女朋友 一齊搬出黎住
使費分兩份負擔輕好多

儲夠錢搬出去

1萬蚊家用點解唔搬出去住

agger 女朋友搵2萬, 就total 搵6萬
女朋友搵3萬就total 7萬
大家一齊搵4萬就total 8 萬
d錢一齊儲即刻好洗好多~

你一個月搵3 4萬 家用一萬都係儲得一萬蚊 只係證明左你大洗

搵3,4萬
1萬家用1萬儲，當你扣埋mpf最少都有8K使

賭開錢更加唔應該比
公屋黎講 你兩兄弟一人3000已經夠兩老用有突
如果退左休 有生果金 去埋旅行都得

收皮啦仆街
4萬儲2萬1年都24 萬, 做幾年都夠首期啦
一黎就買樓咩屌你
26歲

住公屋俾一萬家用咁撚 on9
同阿哥搬出去好過啦

家用比一皮，不如加少少自己搬出去住

有親戚賭就仆硬街

攞家用一萬出去租樓/儲錢買股買樓
你以前冇俾家用屋企人都生存到冇理由依家唔得

食屋企住屋企
自己一個月洗兩皮？

我一出來做野就同老豆講, 你一係戒賭, 一係就咪撚問我拎錢
結果咁多年都冇點比過錢佢
p.s. 單親

起轉學生妹雙飛都冇咗五千啦

有錢唔肯洗 跟住話自己冇生活

樓主係日本人?
日本打工先會收入低, 稅重, 奴隸文化
香港打工唔駛做野架喎

樓主自己on9
一係叫你老豆咪撚賭

佢唔理你咪自己搬走，一雞夠你自己住啦

上年我老豆一退休問我攞錢買馬，我同佢講：如果我細個時問你攞錢去買馬，你會唔會俾?

佢答唔會，於是我無俾錢佢

月入5萬又如何，生活係香港呢個無人權民主的地方

睇得多開始覺得依啲係膠post
好難相信有咁戇鳩嘅兒子

同你背景差唔多 但搵你少少少
家用只比3千 每月儲到差唔多2萬

我得月入兩萬同GF供緊樓
你慳啲使會輕鬆過我好多

月入3 4萬又如何
儲得多先實際

1條友無女，日日放工就返屋企，真係儲錢儲得好快

俾3,4千咪算

睇錯月入340000

家用改做$5000，夠曬租金水電伙食有突
減支出，由一萬減到去$5 - 8000
咁每個月應該可以儲到$15000 以上，有剩既去叫雞提升生活質素
儲低既錢拎黎投資，每年最少都3-5%回報
到你40 歲已經唔錯有舊錢，都未計你投資升值收入增加同MPF

有紀律控制支出，跟本住公屋冇女好大優勢

唔知點樣先可以令佢戒賭。。。

好撚多傻閪開口埋口話買唔到樓
儲都未儲過緊係買唔到啦
你估上一代唔洗儲就買到樓咩

邊度容易識到女多啲 工作環境好少女

你老豆幾多歲 有冇返工？

係咪藍絲廢老先
係就叫佢問政府拎錢
一於cut家用

我覺得老豆老母養到我咁大
所以先比多少少家用。。。

可以有乜可以投資

咁係3定4萬

養兒防老就會窮三代 理財都好有問題

咁你就咪撚上黎叫春啦
繼續努力賺錢比你老豆賭撚哂佢

你開盤俾佢賭算啦 咁就可以慳返一皮家用

首期都40萬以上 仲要每個月供萬幾兩萬
冇父幹首期都成問題

三萬頭 加埋ot三萬中

咁唔計家用本身都大駛啦

主要問題係冇父幹好難買樓
就算自己儲到錢比到首期 比完首期戶口已經冇乜錢剩
每個月都要俾家用 買完樓每個月仲要供萬幾兩萬
仲味計將來要結婚嘅錢 好辛苦啊屌你老母。